一年一度lonely christmas

Lonely Lonely Christmas
聖誕自己過又如何

[red]屌
你
老
母
好
想
同
女
過
聖
誕